跳閘果啲人其實都幾撚戇鳩

識玩一定係撞閘
仲要次次都撞同一部閘機
舉個例
如果你平時係出開中環站A出口嘅
就認撚住其中一部機
然後次次出都撞果部
啲閘機撞得多會點？
唔洗我講啦

Btw其實我唔係真係話跳閘果啲on9
大家兄弟爬山各有各做
不過跳都唔跳果啲就真係正宗on9 仔
講緊你啊垃圾

願為吾城
焚我殘軀

光復香港
時代革命

不要說推 試著說撞

撞

黑警死全家

自撞十野

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

其實我地咪就係維尼個fd跳跳虎囉

推

我藍線撞唔郁

幾好提議

想請教下點撞閘，跳到有啲悶，想玩花式

明明有好多方法可以抵調做
例如 跟尾 撞閘

就算係跳,都跳欄啦...

點解要跳閘呢咁光明正大

我明係型,但做呢D梗係要抵調架啦
跳閘留返大型活動全部自己友先跳啦...
平時就用其他方法

藍線點撞，撞到入廠都撞唔郁喎

跳欄

又跳又撞實在太煩

我就係雙手儲力+急步行向前推
幾硬都撞得開

撞佢老味黨鐵

紅磡嗰啲幾好撞

你咁大隻